如果有女仔肯剪呢種lob 頭既話，我想認識佢

未剪頭髮既絲打會唔會剪呢種
lob 頭

咪又係睇樣

我唔睇樣

睇身材ok?

你咩料先？講到自己有得揀咁

毒撚都係人...

係咪未戴眼鏡

男人老狗呢種頭有d肉酸

膚淺

剪過 好柒 人生最柒時期

圖

而家一街都係

你兩樣都冇

pmed

點先識到

呢種髮型正

Me咪呢種頭

有圖都負評

闊面先要咁剪